屋企要人

快d返屋企！

地方的熱水爐需要你操作

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：